{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-LAUREN-MANOOGIAN/GM0023101369131/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Soft Crewneck - Light Grey"
    },
    "text": "ブランドは【BEAKER】LAUREN MANOOGIANで、メーカーはLAUREN MANOOGIANです。 商品番号はFW23 / QW3X51LM22です。 このセーターはトーンダウンした色味で雰囲気のあるデザインです。 最高級アルパカとカシミアの混紡素材で作られていて肌触りがとても柔らかいです。 シームレスなデザインなので快適な着心地が感じられます。 様々なボトムスと組み合わせてスタイリングするにも良く、日常的に多く活用できるアイテムです。 表地はアルパカ70%、カシミア30%で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際に銀箔紙を使用してください。 濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 乾燥するときは、形を整えて陰干しする必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。 製品は寝かせて保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このセーターのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドはBEAKER LAUREN MANOOGIANです。"
        },
        {
            "question": "このセーターの素材は何ですか？",
            "answer": "最高級アルパカとカシミアの混紡素材です。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのようなデザインですか？",
            "answer": "トーンダウンした色味で雰囲気のあるデザインです。"
        },
        {
            "question": "このセーターの肌触りはどうですか？",
            "answer": "肌触りがとても柔らかいです。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのようなボトムスと組み合わせるのに適していますか？",
            "answer": "様々なボトムスと組み合わせることができます。"
        },
        {
            "question": "このセーターの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このセーターの乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "乾燥するときは、形を整えて陰干しする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このセーターは何色の製品ですか？",
            "answer": "淡い色の製品です。"
        },
        {
            "question": "このセーターにはボタンやアクセサリーがついていますか？",
            "answer": "はい、ボタンとアクセサリーがついています。"
        },
        {
            "question": "このセーターは湿ったり汗をたくさんかいたりするとどうなりますか？",
            "answer": "湿ったり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このセーターの保管方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このセーターの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 407
    }
}